有冇人鐘意係地鐵落車撞撚死d 廢中

仆你個街有冇家教
我已經係中間落車重想撞入黎？
比我推撚住佢係對門到重好似我錯咁
死廢中一個都嚴多
全部送去火化就差唔多

大家努力做gym 練大力d 一見到呢d 仆街撞撚死佢

求教學

下次試下退後兩步 等前面果個同廢老衝撞緊果陣
扮後面有人推 大大力手向前推
同前面條友發動友情技 成班廢老碌哂係地
仲可以扮失足踩多兩腳
重點係最後一定要向後屌鳩人問邊個推我

成日都係咁
仲有就閂門先衝入去，撞9d企係入口位嘅柒頭

真係好黑人憎
明明落晒人再上車係最快
d 廢中死都要迫入去坐

下次試下捉住d 廢中等其他人上晒先放手
順便教下佢先落後上

仲要係咁打尖
我企係前面等人落先
直接當我冇到插入去逼上車

好中意撞死扮廢中+1
準備開門 見到佢地準備起步就知又有得玩
撞到一定大大聲講句：唔識先落後上？趕住去死？
比全車人聽到佢幾柒 我就唔怕 橫掂我都落車

有冇人拍片做教學用咩角度同力度撞最好？

等上車打尖果啲廢中師奶我會夾硬攝係佢前面再等啲人落晒車先慢慢上車等佢無位坐

啲人通常讓我 可能我個人大份

點做到？
有時佢會偷半個身位zip 入架車到
要夠橫定要打籃球咁食佢腳位

我瘦低所以要練多d 肌肉